[歷奇] 太古廣場爆石一日遊

小弟素聞太古廣場廁所係爆石愛好者既聖地
專誠擇日到廁一遊

2020年11月14日 一個我永世難忘的日子

為求蘊釀出體積最大 品積最好既成熟期糞便
事前我已經有4日冇去痾屎
腹部開始微微鼓漲
臀部長期緊鎖 天機不可洩漏
心情卻相反的空虛 等待某一個衝擊既一刻黎填滿

到左預定既今朝
我飲左早準備既過期鮮奶一盒
白色既牛奶滑過嘴唇 喉嚨開合既咯咯聲彷彿一場爆發既前奏
箭在弦上 一切蓄勢待發

我立即換衫 衝出門口 到達附近既地鐵站
途中 遇到鄰居Johnny仔
佢望住我 停低 開口 想講野
我轉波 踩行油直衝
同佢肩并肩擦過既時候 我冷笑左一聲 ''哼''
有樣野 比拉攏人際關係更加重要
有樣野 係屬於自己 別人無法體會當中既趣味
何況 佢只係一個小小既毒撚

去太古廣場需時約30分鐘
身為一個頂天立地既男人 忍30分鐘屎不過係熱身
就好似聽10秒Kpop咁 仲頂得住

我逼入將滿既車箱
握緊滿黏玉手既鐵柱
冇錯 我被一眾MK妹圍拎住了

其中一個著住超短熱褲+白背心+人字拖既
OK la 有D靚 都幾索
雖然同班豬朋狗友吹水既內容膚淺至極
但佢講野時心口起伏的幅度 足以令全車男人都扯爆旗(除左我)
好波過巴塞啊 屌你個西 球球到肉 真功夫 冇戲場 唔賣假貨 0演技

再望望佢手上渣住既白色IPhone 12
就算未開apps 一隻手指公係到左掃右掃個目錄
都可以見到佢對電話知識有幾暸如指掌 起碼唔係用android

一時之間我感到一鼓暖流湧入下身 令到我產生扯旗既表象
不過我唔係真的扯旗
我重申多一次 我冇扯旗
不過係血液再分配既技倆

BU~~~~~~~~OH SHIT！

依家啲基佬咁多花臣